# Encurtador de url'S

Linguagem:
Desenvolvido em Python, 3.6.6, Django 1.10, testado em windows e Linux.

Sobre o Sistema:
Usuário logado ou não no sistema pode criar uma URL dar uma identificação a ela, ao preencher e clicar em enviar o sistema retorna uma tela com a identificação, a URL cadastrada e uma Url curta.

Usuário
Existe um usuário, admin, senha:  d94016521

Anotações.
Gostaria de ter adicionado, contadores de acesso a URL, cadastrar imagem para ser mostrada no open-graph do facebook.

Decidi fazer o básico, mas gostaria de ter feito mais, estudar mais e melhorar com django.




